馬國明算唔算係現今港男既縮影？

毒
好好先生
同臭閪拍拖/埋單（但覺得佢係好女仔）
比條女食住
比條女嫌悶
管唔到條女
最後帶綠帽
帶左綠帽左都原諒條女
然後再loop

咪扮傷心出黎食母愛女囉

=卡加娃

咪開名啦吊=.=

on9先會支持佢

悶男真係頂多要黎埋單

以依家社會, d女30尾先結婚, 可能38-39歲先會搵個有錢毒撚相處下再埋單

係連登仔縮影啫

隻臭閪真係想比d阿伯屌完
毒撚埋單

真 連條女都carry唔到

牙明偷偷地出面扮毒食左唔少女啦

ching係咪想講29，29？

呢十年好多呢d廢港男，d死港女某程度上都係佢地縱到咁

狂偷食，一定唔只得老鼠安！

原來都ok馬明，依家真係好睇唔起佢

唔似，有既話點都有d誹聞。

訊號王應該屌過

d 臭雞真係天生比人屌

9成啦，signal wong playboy黎

唔怪得哂老鼠安

佢咁答大方得體，俾一班連登仔睇下咩叫氣量，鏡頭後同呢fd狂屌隻臭雞都仲得，依家得哂民心，有教養真係好重要

仲有森美

菜一智屌過森米

女人真係未到八十歲都唔好比飽飯佢食